想買商保+勞保+簡公司MPF

有無broker / agent quote 到價錢?

公司MPF
有無邊間做緊promotions?

有意既留個TG / 其他聯絡方法
thanks

商保 勞保係要一些資料先可以報價給你
我係來自 boc life (中銀人壽)
請致電給我 6104 2326 劉先生

中銀狗先用

有無wechat, 係大陸

wechat:lau08ken